【gay】廢青集中營的心事討論區 （123）

警告:FF嚴重危害健康 不要自作多情去做夢

歡迎新朋友同舊朋友加入吹水

歡迎大家分享下自己依家既感情狀況或者問題 有咩事我地都可以聽你既傾訴或者希望比到意見你地

應該我開post

但你開錯台
重開感情台

仲有！！！要禮物！！！

巴打你開啦 打機中

好